[矛盾大對決]小島工作室FB串TLOU2 fans

連登仔會唔會笑小島五十步笑百步

事但啦 訓醒都唔記得架啦

小島唔怕激親老細

其實death stranding個故事鋪排都幾撚差當然last of us質玩家食屎仆街好多啦

um.....

佢的確係創新
先會得咁既分

至少佢ｄ唔知做乜嘅預告
到正式玩時都解開謎團

LIHKG仔: Loading...

其實唔差既只係小島太想拍電影

但係佢基本上將所有嘢塞晒落最後三個鐘

Gameplay真係幾悶同埋有種比人撚狗既感覺
但最後d劇情正到可以無視之前d缺點

班窮撚睇人玩邊捱到最後呀

頭幾章真係好悶咁 起路執野 做支線

去到最後幾章係特別緊湊

可能前幾part 已經做哂

的我受過ubi呢類低能重複性遊戲洗禮後基本上ds都幾好玩

咁ubi 同 ds 無得比
Ubi 個種重覆係每隻game 都一野模式

雪山起滑索係幾正嘅

唔係官方FB